有無人可以幫手翻譯維基百科入面關於反修例運動嘅內容？

入面嘅集會內容得中文，有無讀翻譯嘅人可以盡量幫手翻譯到唔同國家嘅語言？
最少都希望有英文

邊條wiki先，英文版wiki已經有反送中嘅條目

可以翻譯咗較重要的段落先。
唔洗一次過將所有詳情都譯哂。